近日美食 餓撚請入。。。

回來了

正常左咁多

終於有啦

樓主有冇200磅

無食美心好耐

久等了

92kg

高質左

想跟吉姐食琿全世界

不再做美心打手

俾埋舖頭名得唔得

之前去咗台灣

懶得逐間打，想問邊間

朋友話台灣好劣
你食左咩好野

#2全部都係台灣野

外賣意粉同米線

睇落係幾掂

意粉係美孚cafe 82，每個星期都會轉menu
意粉係土瓜灣譽麵坊

Foon

去咗幾日無行過夜市

肥婆減肥啦

好遠

不要低頭 光環會掉下來

終於食番d正常人食既野

住港島區？

食咗幾日唐記無影到

譽麪方？

係呀

要對自己好d

終於唔係劣食

懶左開post好多

我既肉棒都係美食

好遠too hkisland

吉

食好野會開心啲

劣嗰啲唔影啦，唐記老麥嗰啲

係呀
強勢回歸

肉棒定牙簽

港島有咩美食？

吉同边个去台弯

弘

係弘最愛嘅魚

自己

對你黎講 肉棒

黑龍